媽咪麵百度圖呃錢事件，等我連登精神領袖講幾句

你班傻閪，人傻錢多，造神造得咁單純，有多餘錢不如拎去割包皮鑲珠

見到一張一張入數紙，$100 $500，我笑了

班科左水既怕醜仔唔好意思回我

連登 精神病領袖 拉

Admin，請即時澄清lihkg對眾籌嘅立場

一日應該都有十皮八皮

連登仔錢不嬲易呃

藍屍狗唔恨得咁多
你地眾籌一日有冇五百？

啱，人傻錢多

錢多吹咩你又攪個囉有5舊水話你勁

是旦啦，你鍾意啦